【自創歌】一個人的旅行

一個人的旅行
雖然我唔係去左好多地方
但係我都好鐘意自己一個人去旅行既感覺
可以同好多唔同既人接觸 聽佢地既故事
仲可以唔洗理所有人 鐘意做咩都得
但遺憾既係再靚既風景只可以一個人去睇

呢首歌係上年已經作好 但係今年既旅行
去左四個好唔同既國家 分別影出黎
希望大家鐘意

詞
柔如水 微如沙
人群獨身一個他
徐徐海風 藍藍天空
朦朧有點不太懂
有陣時 無力吶喊 有陣時 為未來占卦
世間漂流而漂浮 仍然受惜這瞬間

停留高 停留低
才明世間深不見底
回頭天空 甜甜的風
環迴抱擁我的挻胸
見未來 長長路窄 見未來 已沒有掙扎
為了生存而生存 從而放棄這風景 好了 完了 完了

心 會像那鮮花 連同信仰 隨時間流逝
風 括著那沙 連同刺痛 我未能迴避
沿途中 看著你肌膚 儘管笑容 但卻是殘白
陪同鮮花 燦爛既繪畫 隨著時間

柔如水 微如沙
人群獨身一個他
徐徐海風 藍藍天空
朦朧有點不太懂
有陣時 無力吶喊 有陣時 為未來占卦
世間漂流而漂浮 仍然受惜這瞬間

停留高 停留低
才明世間深不見底
回頭天空 甜甜的風
環迴抱擁我的挻胸
見未來 長長路窄 見未來 已沒有掙扎
為了生存而生存 從而放棄這風景 好了 完了 完了